韓仔碌鳩全球最短名不虛傳 ig啲大隻米8韓仔著泳褲平過女人

係咪因為全球最短最細碌好撚自卑
所以要拼命練大隻轉移焦點？

有冇絲打/gay佬食過韓仔？泡菜撚係咪堅細？

其實咁高但細兜
比例上咪仲細？

其實點樣研究出嚟

碌鳩30cm 無女屌
碌鳩5cm 屌女屌到腳軟
你點揀呀連登仔

揀5cm

5cm點屌到腳軟呀，你試下用指公

Btw 泡菜仔真係好中意show 肌

懷疑依個根本係gay post嚟

慘得過d mk港女一車車送上門

Gay佬最中意巨根
泡菜細撚狗也不含

整個泡菜系列，包括泡菜國及泡菜人
仲有乜嘢值得好提
整容技術另計

樓主好撚大浸酸味
得啦知你碌鳩好大
留返慢慢自己吮啦撚屌

全部好大隻但全部下面好「平」

收皮啦死gay佬

我想換條剛果撚

上身大隻下身全部都「平」

痴撚線三角褲
正常男人著四角褲都覺得un住
發育好少少都露出頭來
韓狗絕盡啦

韓仔大隻佬比起其他國家大隻佬屈機之處
係個樣仲係小白臉靚仔,髮型又有型
但其他國家果D個樣勁麻甩,核突佬咁

真係揾個大碌少少都冇

連登仔一定大碌過泡菜仔

新一代營養好咗
啲韓國後生仔好多都好大碌㗎

樓主啲圖好正 ，又要打J

韓國仔 = 冇撚用
連登仔 = 冇閪用

香港代表

龜頭大過頭

我po嘅全部後生仔
唔見得大碌

而且個調查都係近年
泡菜仔身高同肌肉發育係好
但下面冇受惠喎

練大隻轉移焦點
對眼緊過屎眼 好似係

型好多

咁長，閪都穿，要來做乜？
都係短小精鋼好

香港16x矮撚
都大碌過18x泡菜

食得多泡菜唔通會鳩细？

香港代表万刀甲

連登仔個個30cm

咁又點 咪又係只可以打飛機或者互含

其實呢個係唔係gay post黎

Gay post 就po大碌九啦
Gay佬最憎細九

我有個韓國女仔friend講過韓國男仔條撚真係好細

日本仔普遍矮過韓仔
但都大碌過佢地

求其揾件泰仔都大碌過韓仔

lm

咁影好似會大啲 希望你整啲同一角度既對比圖 比我地知道泡菜狗有幾細

又打哂飛機,香港同韓國根本差無幾
有咩資格笑人

5咩cm呀 ‘’係吋喎

樓主唔同外國撚比較下?

睇埋啲圖都不得不承認韓國人啲骨架真係多數都生得好好
港男就算有操開大隻咗都冇乜幾多個有咁好嘅底子有副咁橫嘅骨架
雖然唔知依班Fitness Model有冇打針食藥
但係就算係大家最憎嗰班Kpop排骨韓仔有唔少都係瘦蜢蜢但個膊都係闊
真心葡萄

同白人黑人比就無謂

亞洲人比合理d

但都係泡菜輸

樓豬好慘

慘乜

白種同黑人就無謂比
但亞洲區泡菜撚都係包尾

呢個post好撚gay

唔怪得韓仔咁受歡迎啦

碌鳩玩菊花一流

同樣角度難揾喎

正確示範

老實講
其實撚係夠硬重要過夠大
總之夠頂到女人g點就ok
太大反而唔好

冇呃自己啦 比你硬過鐵但得5cm咪又係冇撚用

gay post?

下下講極端例子唔使講
硬度重要啲係事實

去過汗蒸幕就知
韓仔下面細到好似三粒睪丸咁

GAY

咩國人？

後生嘅都係？

樓主SO GAY

呢段片都幾明顯睇到泡菜九360度都咁細

有冇洋腸圖比較下有幾凸

上面有黑腸

太極端

關你鬼事咩 天生條J係咁短 人地想架？
有賓州既邊個唔想大
唔好再歧視短jj 人地都有自專心

利申 10cm 操緊肌幫自己搭救下

同韓仔一様心態喎
不過韓仔連10cm都冇

我想用我一身肌肉換多3cm

扯咗同無扯可以差好遠

實際連登仔係5cm+無女屌

扯咗都10？

有得肌肉換長撚全國泡菜仔都去換啦

全球最短簡直係國恥

俾盡芝士腸

成個核突咖哩佬咁

台仔都大碌過泡菜仔

真隂功

狗係咁
唔好笑

原來有d咁嘅事

營養去晒身高到 條撚冇營養
個個180up 香港人大部分170都冇 條撚識飛都冇用啦

你個fd食飽想搵牙簽撩牙咋嘛

韓仔著三角褲真係唔駛怕尷尬

佢都話拍拖唔好搵韓仔

on99
利申右圖 但9cm

韓仔同魔鬼嘅交易
巨人都係冇賓周嘅

日本仔好賤笑九泡菜condom唔出口係因為只是外國細路size

連登仔:
5cm俾人屌到腳軟

我有咁型，5cm都濟啦

樓主碌30cm留返比自己慢慢吮啦

日本仔又笑九韓仔jer細

「韓國朋友俾咗個condom我，太細（用唔到），我用日文向韓國condom公司投訴受唔受理？」

呢d先係男人

日本仔又笑九韓國係整容大國但又唔整大碌世界最短撚

俾你練到依種身型
一除衫d女高潮啦

最慘係好多發育不良既港男又樣衰又j短呢 起碼泡狗都話有個樣睇下

日本仔：就係短撚 先著到咁下流嘅底褲

樓主死基老

樓主咪撚扮認真研究 死g佬

連登真係痴撚線
成堆麻甩佬去研究人哋碌鳩有幾大

攻擊高大大隻泡菜仔最痛要害

你識條撚咩

On9仔

起碼夠長攞碌鳩出來都拍到下人吖
條j得睪丸咁大粒唔掂喎

d韓仔真係好樣衰
平時見到咁大隻冇乜樣都有d性衝動
但依d完全冇反應
韓仔gay佬都唔屌

又厚粉又細兜

咩意思
食得辣多j短?

好凸

係笑泡菜仔最愛辣椒
J都似辣椒仔咁細

乜國人

乜5cm算屌過女？

韓仔

身型幾好
頭細身大腳長

但認真日本仔好長咩
感覺上成個亞洲都差唔多
睇av見到黑腸或者白巨棍即刻自卑

調查話日本仔長過泡菜3-4cm
足夠日本仔笑九韓仔

Gay post

個pat咁大嘅？

咁大條撚 無女
咪又係打飛機

唔覺得長喎

推極都入唔到～ 嚇到腳軟

無撚有錯

你試下問啲囡，30cm排骨大肚腩，同5cm肌肉男，佢地揀邊個

硬度可以練 食藥 調理身體改善
大小就豪無辦法改變

on9仔

有d幾好ge不過少lor
係溫泉度好多都好細

大鳩不嬲佔極少數

成個亞洲都係差唔多長
長得人嗰叮使咁多就咪出黎獻醜啦
唔通啲女會話你4.2長過oppa3.8好多呀
頂到入肺

日本勁過美國佬!?

係囉 見過最短都12

仔好正

港男平均咪又係8-11cm

C朗都驚訝韓仔條丁

應該係玩健身健美既大隻仔牙簽問題大啲

你肯定？

好多韓仔個樣都QQ
丁丁都係其次

起碼12cm

gay佬post

未扯姐 唔通扯住影咩

大陸仔

唔緊要架 邊個話佢哋一定要屌人 比人 唔得架咩？

其實樓主係咪gay佬 咁留意啲男人 又save咁多相

即時揾 使撚save咩

人地又未扯
邊似好多人扯完長得一兩cm

事實證明jer大jer細冇乜所謂，至緊要唔係港男就得

可能係韓仔d基因差

長短唔系一切嘅

又Gay post

其實點解有啲港女會揀印度男?
佢哋好細咋喎， 而且又唔係好多肌肉!

樓主不停望住啲麻甩佬既下體去猜測佢地呎吋
成件事好撚基

無可能
平時去開泳池
我低於平均都唔止11啦
未扯就有可能6-11cm

咁香港泰國代表都唔係扯住影呀嘛

其實
人地大唔大抽又點姐
啲女真係咁重視哩啲咩
又咪係睇樣

係中東樣定咖哩樣？
中東嗰d真係可以好靚仔又高大
小麥色皮膚勁有異域風情
JJ夠用就得
亞洲女性個size始終偏細
太大反而頂唔順

有啲又真係細到離譜
前面個兜襠位都填唔滿仲好意思除曬衫出黎曬身材

智利咁撚古怪

咖哩

咖哩可能係老姑婆冇選擇了

雖然大家好唔鍾意韓仔
但我都想講返聲佢係韓仔
剛剛回覆打漏咗

印度佬真係好核突

this post is gay

睇到扯左
利申 非gay

有凸嘅你唔po啫
利申 想瀨佢地副body

韓仔？

係
日日捕住佢地ig

Ig 名？

你真識貨

扯完長得1、2cm嗰啲靜止狀態已經起碼12cm啦
大多數人靜止狀態未扯咪又係咁上下

ig呢

呢個印尼佬好大碌

你都好正

全平韓個

好平
第三張唔睇腳真係女人咁

磨牙
有露埋J同扯左既先評論到wo樓主

呢個好撚正喎屌你

台仔

第四張做乜

馬拉仔

扑緊野
條女望住個樣都濕撚晒啦
唔通眼定定望住佢碌鳩咩

全部都正

中意智慧型男人
另類征服

好有型

又嚟細兜韓仔

越南仔都好細

細兜韓仔

不愧為世界最細
尤其第二張

好撚大隻

台灣仔內褲象
有冇人識？

最重要扯之後既size

咁個report係假？

個report 已經係扯後size

最重要既係個report點揀人同點做

其實有啲人扯左同未扯之前好大差別

同其他國家比呢？

冇興趣

你只食用過泡菜仔？

貼來狙撃哈韓撚

關你撚事？酸撚到咁

放左粒蠶豆?

此證人供詞不可信
法官大人不接納為呈堂証供

全世界都知韓仔大隻又高不過碌九細過全球各地

係得蠶豆咁大粒

個研究唔係贏國做
蠃國冇贏到

冇興趣都話

你唔信咪親自去韓國gay sauna俾oppa抽插下

泡菜仔肌肉就大
下面粒豆咁撚細

全世界都知韓仔條鳩不嬲短
你試過幾多條韓仔關我撚事咩
個個國家都有2x cm嘅人啦
而家講平均呀有撚哂數據仲同我講個人經歷

呢個角度好易大泡。但泡菜仔都有本事演繹到咁細。

平到

講得好

幾靚仔幾大隻都無用
俾著我得嗰around 10cm
我真係唔敢溝女

平均起咗頭都係3.8寸，10cm都冇
名符其實3吋釘

放喺18x高肌男身上真係細到要用放大鏡照

第2張個泰仔比第1張個韓仔長成倍

好核突仲要係bam圖

我都係闊膊

Hehe番去hehe post
冇人想知你屎眼有幾鬆

有幾闊？

唔使著三角褲
普通褲都次次現哂鳩形
大過粗過韓仔好多

不過係印尼佬

咁樓主覺得香港男人要有幾多先叫做長

15cm以上

梗係5cm啦
起碼有得做偽娘

大抽嘅著黑色底/鬆身褲都會突過平嘅韓仔

此乃大陸大抽仔

唔靚仔 條撚30cm都冇撚用啦

5cm
你估it牌子咩

你識乜
揾sp巨根好著數

樓主又會咁留意呢啲大隻泡菜仔，仲鍾意望人碌鳩

大碌台仔

扁平坡仔

前兩日去左個炭酸溫泉 真係個個都好似粒豆咁

泰仔
一般size目測

就算去日本大浴場
一般日本仔都唔會似粒豆
個別除外

又1⃣️細兜爆肌韓仔

樓主要po返多d日本仔比較返先知邊邊贏

點解咁多人認真討論
樓主唔係搵個藉口po大隻仔圖咋咩

韓仔打女人最叻，收皮

女人都會打返男人

曲線gay post

男朋友達標

佢有幾長？

要認真度喎
有好多亂度

佢好大隻，剩係對腳都夠玩幾年

韓仔有邊個唔大隻唔18x?

但佢加埋個樣同條J

韓仔有啲都大架

GAY post?

咁樣黎研究人地碌鳩

咁幾千萬人口實有大
但普遍細

洗鳩大咩
oppa兩個字啲女已經高潮啦

隔離post見到嘅大抽香港仔仔

乜人

但視覺上幾得意喎 大大隻但碌鳩係芝士腸

所以上天好公平
高大身型好但碌九芝士腸size

德國腸咪差唔多

肯定大過韓仔

連登仔繼續食M記食到肥毒柒

Ig見親十個有九個大隻

賓佬都好細

激凸台仔

唔和知有冇僭建

靚韓仔但仲係細兜

呢個真 好多大隻反而芝士腸size
有啲其貌不揚但粗硬長齊

認真，我大秋過圖入面所有韓仔

有睇開啲台仔twitter/ fb page/ ig都知size唔差

港仔

呢個3寸釘大隻韓佬平到成塊gap咁

國籍不明

又一細兜韓仔
大隻靚仔下面平平無奇！

韓國小jer jer

細兜Mr.Malaysia

繼續細兜韓仔

正常size台仔

本地大鳩，唔使3角都有此效果。

屌屌下條女問 ：你插左入黎拿?
咁咪仲好笑

西班牙鳩

此韓仔算正常

大碌大陸仔

大兜美國人

其實扯左同唔扯可以好大分別架喎

Shape及size同德國腸一樣

個調查係統計扯咗，

D仔圖全部未扯

咁恭喜你

想問直徑4.5~4.8 14~15長 算唔算正常人
定比正常人好少少

睇圖明顯比average 略大

不過要睇點度
好多人度錯多數度大咗

連登仔係3cm 無女屌

3cm小便都滴濕鞋

喂允浩黎既

佢大咩？

有冇食過韓腸絲打爆料？

連登國連榜都上唔到

可能過軟尺度唔哂

正式宣布樓豬係gay佬

支持樓主繼續唱衰韓仔等我地多啲J圖睇

梗係要追住泡菜芝士腸唔放

人地有本錢

講左咁耐都係未扯嘅圖
扯左同未扯可以差好遠
雖然韓國就冇分別

扯圖唔係bam圖咩？
你post囉

Po link係唔會

你post 下

post過啦

其實ph大把泡仔打丁片
去睇下咪知

咁短唔短？

坡仔

屌你呃左我入黎
原來係基佬post

韓仔s size

亞裔加拿大仔

假笑韓仔post
真基post

睇得出樓主對鳩真係有份執著

多謝

果然唔大
韓仔

罕有大泡韓國大隻仔

越南仔大到似塞咗嘢

樓主目測佢幾多cm?

向下擺？

第3格幾大，似15,16

韓佬

揾個女人周圍去扑野

condom公司搞嘅咩唔係

日本仔

個頭粒豆咁,同副BODY唔太夾

日本仔好少好似韓仔咁身形

又1⃣️大隻三寸釘

2D效果

正想咁講
人地靚仔大隻日日屌女都得啦

睇完扯左

3.8寸入咗啲女都唔知

3寸釘都扯？
定睇咗大碌台仔？

中大仔？

泰仔其實幾多大隻同白淨
好多走韓風路線
又係最大BL劇國

吓，你係男佢又想撩你？
BI呀佢 ？

做乜留言係泰文

你個名叫處男鬼知你係女咩

咁條SHITTY仔都應該食到唔少女嘅

又大隻樣又中上
咁你俾唔俾佢食

叻女，我話你個fd

𡁻完唱

又係短九仔?

張相睇手臂好似好粗咁

點為之ALPHA MALE

Gay test fail

咩感覺

仲有無人食過牙籤韓仔？

台仔大隻都大碌

呢個算大

樓主引人望J 想人變gay佬。收皮啦死gay佬

乜望下j會座變gay佬？咁你快d切咗自己嗰條費事唔小心望到變gay

呢條仔著乜都凸
長褲都凸